## Задание ##

Необходимо создать веб-приложение на Django, которое определяет факт вхождения точки в произвольный (не выпуклый) полигон.
Клиентская часть должна отобразить в браузере (на канвасе или svg, или еще на чем-нибудь, в общем не принципиально) произвольный полигон,
позволить пользователю указать точку на экране, отправить запрос на сервер, получить и отобразить ответ.
Серверная часть, соответственно, должна принять запрос, определить, находится точка внутри контура, или нет, и вернуть ответ клиенту.
Серверная часть на Python, клиентская - HTML + JavaScript либо любой JS-фреймворк.


## Пошаговая установка ##
- Поднять проект с докером
```
docker-compose up -d --build
```

- Накатить миграцию
```
docker-compose run web python /code/manage.py migrate --noinput
```

- Создать суперпользователя
```
docker-compose run web python /code/manage.py createsuperuser
```


## Проверка ##

- Войти под суперпользователем
- Создать "Polygons"
- Перейти на http://localhost:8000/poligon/1/
Или другой идентификатор полигона, который вы создали.

Пример с попаданием в область
[![inside](https://bitbucket.org/rq0/you_are_in_polygon/src/master/inside.png)]

Пример с не попаданием в область
[![outside](https://bitbucket.org/rq0/you_are_in_polygon/src/master/outside.png)]